大家入一入黎, 現在要諗辦法將運動提升到另一層次 (長文)

平時除左財經台, 好少理政事
但69, 612, 616, 621 我都有出黎支持

我希望用抽離少少既角度去睇成件事
其實6.9, 612, 616 大家都儲左好多資本.
但政府現在明顯轉左玩法打持久戰去燒你地d 資本
無論你地做咩佢都唔會有回應/比位你地入.
如果後生既你地覺得政府"聽唔到"你訴求而升級, 咁會中左政府圈套
因為佢地計過數, 你再將行動升級一係擾民, 一係比藉口佢入,再咁拖落去會無so

現在係要將運動, 提升到另一層次既時刻
首先, 我好明白, 為了爭取盡量多既人支持, 好多人都講兄弟爬山
但現在每走一步都係要計算, 每一分資本都要花係刀口上
無時間再trial and error, error 既成本都好高
但無大台既程況下, 只可以盡量網上呼籲再靠大家既智慧去諗做d 乜

今次係因為牽動到大部分人既利益, 所以先會咁多人出黎
年輕人為自己爭生存空間
中年人走唔到既為資產價格
老年人比較多係真係為左道義, 人之將死了, 開始諗自己有乜legacy

睇遠d, 政府黑警e d 只係小boss
當佢真係回應哂所有訴求, 又如何?
過多2,3屆, 又想黎23條, 同樣既問題又會黎過

真正既大boss 係佢地後面既中央政府
但從來我都唔支持就咁口講反中央政府, 因為咁樣對佢無用之餘仲比佢以言入罪,咩作用都無

中國現在真正既重大利益係台灣, 要動搖到佢e 個利益, 我地先會有好日子過!

中美打貿易戰, 國內最後一塊拼圖就係晶片技術

現在對手已經對香港內部既局勢有警覺了, 所以控局強左好多
但係台灣既戰況, 仲未明朗
小英係叫做返生左, 但仲未必蠃到, 餘下既時間, 我地一定要有宏觀既思維
除了要諗我地既行動想點影響香港, 要諗下可否燃點埋台灣

香港主力係要keep up 香港人既危機意識
但台灣先係真正終極翻盤既支點

難聽d 講, 香港咁多年滲透係死左好多野, 但底子厚先頂到咁耐
如果台灣都死埋, 大boss 就只會全力打我地.
唔可以比大boss 打出e個局勢

History repeats itself.
中共當年都係死到入延安, 再找時機反當時腐敗已久既國民黨
現在大boss 腐敗而久, 我地只要不死, 先可以係最致命既時刻發作出黎

多謝大家睇哂!!

啫係要點燃台灣定不死
唔係好明最尾嗰幾段

sorry 寫得太闊

其實好多人以為自己行出黎有人理, 所以不停再圍下e 度果度

但實際上今次係屎忽撞棍撞正中共既既大棋 - 台灣

蔡英文係由無乜支持度, 直接翻盤
翻到大陸要化企出黎控局

訴求升級同意
而家呢幾日大家都FEEL到民意散散地
出黎嘅人愈黎愈少
有啲人收左貨、有啲人開始無方向

只有將運動提升到新一層次先可以再集氣
正如89民運一開始都只係重新評價胡耀邦、反貪
到後來直搗核心，變成民主運動

訴求升級 重提真普選

我認為唔好停留係d 花生料度，搞到件事太輕鬆
其實依家好撚大鑊

我唔係好想講升級

升級只係話比佢地知行動 ok, 只係唔夠激烈

應該要佢昇華到一個大 boss無辦法解決既問題

香港 ,佢 tum 得掂美國，內地就有辦法慢慢玩

yes, 大家要有智慧推番 d post比自己人

冇用 要政府自爆再推惡法先會吹得返d人出黎
義士兩個字口買口賠架咋
而家停左條例 樓價保得住 冇人會再出黎

要將香港問題同台灣捆綁埋一齊

d人要明白香港同台灣個根都係，當年係土共走出黎既人

我地是但死一邊都死硬